跑馬日

跪求今晚大家心水
而本人心水
2場 1號 君悅灣
6埸 3號 傾心星

6場 2號 勁精神

1檔
但怕吳嘉晉🙈

中正Q有廿幾個開

巴打有咩心水